uniqlo見工簽約一問

想問下依排見uniqlo工嘅大家收到電話叫你去簽約未？
唔知有冇post錯台，如有sorry

唔簽好過簽

睇你邊間分店啦

點解咁講呀？

Uniqlo狗也不屌

唔簽約點返工呀
U記好多靚女 樓主係唔係?

睇你點睇

做過既我話你知，ＯＮ９工黎

係女就返得
如果係仔就準備做奴隸

post 張自拍來睇下先啦